希望咁多位有車嘅一齊盡點綿力，一齊響咹支持下

時勢咁嚴峻，希望大家都可以盡下綿力
大家唔衝唔緊要，唔罷工唔緊要，唔野餐唔緊要，唔去金鐘遊車河唔緊要
知道大家可能有顧慮，有原因出唔到嚟，但希望大家都可以俾啲支持，俾啲鼓舞大家，可以一齊響咹支持下，一個人做可能會有啲柒， group多幾個就無咁柒架啦，香港人就係咁，有時啲野唔係唔想做，只係未有人做，開左個頭就好快會一呼百應，望下隔離post小店罷工就知，遊行你叫得口號嘅，揸車響下咹唔會難到你哋，起碼仲唔會叫耐左無聲添，大家一齊keep住個氣勢佢。
有心嘅可以慢駛加響咹再幫幫手，一齊為香港出一分綿力

新巴都慢駛，大家一齊加油

大家依加不坊輕鬆下

睇下電影

最近有套舊電影推薦比大家

影評:

有興趣既香港人可以真係睇下

幾有趣 學到幾多野

推，大家一齊各有各做，無悔

好，當日會跟牌行

多謝巴打

推~

好波

push

中快線安全駕駛
行牌-10

慢線留俾巴士大佬

加油
做個安全駕駛者

唔小心hi到前車，記得關心吓對方車主有冇頭暈身慶
要求警方協助，係絕對安全嘅情況下先張車駛埋一邊

新界車聽朝過海

港島泊邊好呢

推，大家一齊加油

好

新地driver 聽日楂車返工

你地太快啦
跟牌減30起碼